有冇人生活好唔如意..好想逃離？

1.返工工作壓力大同忙，冇假期俾你透下氣
2.擔心學業..怕自己忙到癲（其實依家已經係..得一日可以訓覺休息）
3.冇咩值得開心
4.轉工唔成感覺自己垃圾連in機會都冇
真係感覺自己快癲...唔想同任何人相處，好想自己一個逃離呢個地方...冇人可以講到任何嘢 就想自己落去..

好想搵嘢發洩吓

我都係...好想逃走...好想唔返工覺得生活係香港好似透唔到氣咁...依家去唔到旅行添..好累..

以前都有個啲咩發洩屋

咩黎？講真我依家對咩都冇興趣..返工已經好累 更加唔想郁唉 如果唔係讀書要實習 早就drop份垃圾工

俾錢可以入間房到 間房入邊有啲唔要嘅電視啊電器果D 之後有啲玻璃樽 跟住比碌棍你入去任打 我好想玩嗰啲 將啲嘢發洩晒出嚟

唉你又點？

咩專科？

番工好撚忙，放工又要番學，仲要岩岩同條女分埋手，爽啊

冇前景既行業...最慘係要讀書先可能有d出路...

社工？

我都覺...不過我遲下都要返學...其實真係冇動力 自己一個其實都舒服

差唔多啦 都係幫人都係要一邊返工一邊實習既工...又唔可以走因為要靠佢先有書讀...不斷俾人壓榨都唔可以走...唉

冇計嫁喎 我有朋友都係咁

好想走
英國一收立即過去
一個新地方做新工作

有冇資本？有冇學歷？有冇家人？其實如果走都好多嘢諗 唔容易...我應該讀曬書再考慮根本連走既資本都冇 去到訓街咩

諗太多啦
我覺得監硬切割過到去自然識得點落地

但失業率咁高...去到可以做咩洗大餅？

大餅都照洗呀
如果你介意，你都唔算「好想逃離」啦係咪？

傻啦一班香港人過去自然有人想做老闆要伙記啦，仲可能包你伙食啦

希望啦 不過我都三年後再決定要讀書...唉...

好過我失業

加油啦巴打
我都同你一樣想逃離呢個地方重新嚟過
等下睇下個情況點先，畢竟係個重大決定

有書讀好好珍惜玩下溝下女既日子
出到黎做野
同事再正你都唔會敢溝

lm

返工好辛苦
可以移民英國/澳洲的話，洗大餅，掃街都可以
好憎係香港嘅生活，好憎宜家嘅生活
所有嘢都想斬掉重練

相同
好絕望 見唔到將來

哇 你份咩工？佢地唔知仲好其實..方便你監視不過呢d員工係咁就算啦...最緊要係做到野...你份工咁好做...其實係..你加油啦...真係做下其他pt幫報下啦

我都好你唔多，合約工...唔知幾時到我仲未續約

其實係..好擔心越來越霉...自己係香港都搞唔掂..去到外國更加難萬事起頭難啊...係香港都未build up..點敢就咁走

天大地大總有容身之所嘅
um.....應該係

每日都係咁

咁又難講
以前啲人喺大陸走難落香港都唔會擔心自己喺大陸都未企穩就落呢個半唐番地方啦所以唔洗咁重本土意識

我係一邊返工一邊讀書啊...拍拖其實唔係我呢一刻主要...個重心都係學業 同返工時間都唔夠用..想訓覺多d..
不過真係有個樣正同事係會好d..起碼都有得望下 咁就夠了

半工讀養自己？
好懷念讀pt master 既日子
日頭番工夜晚番學

我都明白 但其實好多嘢要準備 唔係話就走到
依家連去旅行都唔得...好似透唔到氣咁生活..當然假期都冇 哈
每星期好似得星期日俾我透到...吊住命咁生活

我都係...吊住命咁生活...好懷念以前做廢青..裸辭既自己...依家人大佐好多負擔...

係啊...不過我個人冇信心都唔敢做...加上家人開始年紀大..又真係係一個牽掛

旅行又冇得去，連少少嘅抖氣位都冇埋，
不過宜家都有個目標嘅，
就係盡量搵錢for 移民多個錢旁身

正常香港人生活

會覺得自己咁多年黎都唔知做緊咩
唔鐘意人地既野好似慢慢係自己身上出現
好多野想避都避唔到

都係...但家人又點..

係啊...我仲有排捱

係啊...所以真係好灰我都係努力搵錢...讀書..

捱下啦
捱過左依堆辛苦幫到你好多
如果我當初無full time 番工part time 讀書應該唔會諗創業
我仲要係bachelor 加master 都係咁
捱左5年咁既生活

唔鍾意自己咩？我都覺出黎做嘢真係會改變自己...以前幫人既熱誠..由我啊頭同我講人人都做得..你份工既價值就好似=0
唉

我都係讀pt bachelor啊 ...所以咪有排...唉你好勁..有資金創業..我就真係打算就咁返工咋...驚風險大同自己冇咩料..再者依家香港唔合適創業..有資本真係考慮其他地方多

唔係唔鐘意自己既 可能係太鐘意其他人
總係覺得人地比自己好
慢慢就會覺得自卑…掛
好快就會慢慢唔想再搵人，有人係身邊就會覺得自己會比下去

我都明白...我都係...係咁sd cv都冇回覆，都灰啦
加上香港見工風氣都係不斷壓你價，要求你10項全能 但其實人工同職業需要都係低...更加容易自卑..我都開始睇化..每日都係做好自己，減少同人相處..咁可能好d..
可能有人會欣賞自己？！起碼每日自己都可以獎勵自己食好d...我都係咁...頂佐一年..但睇唔到將來

最慘係以為已經好慘咁，終於捱過左啦。
但係到第日打算稍為開心d面對自己，又會有野接腫而來。
好似而家自己返工咁，本身已經要食緊一個辭職同一個俾人炒既同事既野，d野清極都清唔完，有時真係好想諗到底係我真係做唔黎，定係d野真係咁多要係咁做。做做下個人連咩先係正確都唔知，就會沉醉係果刻既心情底下。

再日復日咁…想如意都好難

但點都有好事發生既，朋友你要加油

細個讀書嗰時總係覺得自己踏入社會嘅時候會可以闖一番事業，可以改變到世界
不過出到社會先發現，只有社會改變自己，
跟住慢慢開始接受自己係一個普通人，
都係安份守己咁抖份糧，9下9下咁過日子，
得閒同同事9up 下，最緊要自己盡量開心

我都同你差唔多...我身邊全部同事都走曬..得返一個做10-20年唔會走既同事..我都係硬食...冇辦法我啊頭同我講既嘢 都係話我份工係人都做到..講到我冇價值咁我都係一邊sd cv 一邊都係咁做...唔係可以點 ...黎年應該都係要帶新人..我其實都係做得一年咋

搵到自己開心既事真係好重要

不過有人教過我既，其實坐得都要做，你都冇得推，不如搵方法做好佢仲好。（不過我仲未搵到

啱啊 ...以前我都以為自己可以好勁 ..原來人比人比死人..你有既經驗對其他人黎講nth
fg開始時候以為同事對自己好好 ，特別上司..點知有事時，啊頭都係利益為上..理得你死啊最記得我啊頭講呢個就係社會..
好彩同事提醒我份工都係為自己，唔好捱義氣 唔係你真係累死自己...所以我先開始sd cv
睇清楚人性啦我

Same here

其實係..講真我打雜咁..以前係有求必應種..依家開始識射波..話做緊做緊...其實搞唔掂..我都明白..好想離開下 透透氣

我上年既下半年都失業
但除左錢銀問題，我覺得點都開心過我而家

想就做下啦！！我今日都請左半日假去！加油啊！
幾時都記住依到仲有連登仔陪你！

fg 嗰時，樣樣嘢都想做到120分，
但係當你發現60分都過到骨嘅時候，
就覺得所有嘢都是撚旦啦，最緊要唔好辛苦自己，
準時出糧，準時收工最實際

其實係
某程度上即係睇到樓主對好多野都好上心
或者冇咁上心就唔會咁辛苦

我都係..我自從fg 裸辭之後半年失業...雖然冇錢但日子其實好開心...係公園坐下又一日..同人補習..做d自己鍾意做既嘢 好享受..
你享受下呢d生活 一邊sd cv
你遲下肯定會好懷念呢d生活..

有啊 星期六已經請佐假，不過下午又要讀書多謝你地我都係成日上呢到9叫下已經好好
平時冇咩人可以傾訴下..因為根本唔想講

但係唔開心最主要嘅原因係錢銀問題

真係架 果半年係想做咩就做咩
係窮就窮d 但起碼你做既野都係為自己而做
唔係俾人叫俾人order 先去做
會開心好多

啱啊 我都係咁...我依家都係咁性格問題..加上我份工其實幫人...我唔想累人..好想幫到其他人..可惜冇人認同..呢個社會真係好現實 好多人都係為錢 根本累死人例如我啊頭...
不過我真係準時放工 理q得佢

有時都係既

係啊...所以先好麻煩...點樣冇咁上心...之前會上心到訓唔到..諗點幫人好..真係呢種性格累死我

我最近都係咁… 想搵人又唔知可以同邊個講咁
早兩日仲退左幾個gp 野都唔想傾
有時成日都係咁既心情 同人講得多都怕俾人嫌煩

到岩先見到有個咁既post 呻完
都舒服返d

係啊 我那個時候一個月先用2千..食訓都係靠家人..多好多時間思考自己到底想要咩..真係好開心..
依家忙到訓覺都冇時間

對自己上心d，而唔係先對人
唔好為左成就他人而失去左自己

我都係能醫不自醫

我都係..好似搵到有人都係咁..原來世界唔係得自己咁 真係舒服d

我份工某程度都係幫人嘅工，
幫到咪盡幫，
幫唔到我都無能為力，十分抱歉
成日覺得因為人地嘅事令自己唔開心係好on9,
但係自己又成日因為公事而煩惱，唉

結論：大家都係上心既人

我都係成日覺得自己努力d就可能結果唔同..其實諗多層..可能幫完人 ，人地轉頭都唔記得你...有時真係好似人地阿媽咁...幫到落手落腳..但其實自己都冇支援..
我都有d工作病 唉

我都想試下做廢青，
但係一諗到屋企人都開始老，照顧唔到自己咁多，
未必養得到屋企人，起碼都照顧到自己先
然後又唔夠膽裸辭

呢d人返工最唔長同最容易搞病自己...
相反返工hea住最容易做得耐...
我目測到..特別d 老patpat..

調返轉諗，
可能做得耐先至明白咁上心都改變唔到啲咩

係咪又係時間做廢青
or 做下自僱人士

好似你以前學生放暑假咁開心...我都明白d壓
裸辭係可一不可再...
我呢一刻都係照顧自己夠洗..

其實可能好多人都係咁，但係冇人敢講

可能係 我諗可能我遲下心態都可能改變..
依家仲保留佐fg熱誠..

咁我又覺得 幫人又唔一定會記得你
要記得幫人係為咩
好似我咁 雖然返工同人生有時真係好痛苦
但係幫人／幫朋友真係好開心既

唔知其他人點 我成日覺得身邊同事好似都冇咩咁灰
可能全部都就離職 可能開心佐得返我一個咁

裸辭左先 就發現其實唔係咁難
不過最近就真係睇定d先
好似冇咁易搵工

係架 佢地成日都係事不關己己不勞心
輕輕鬆鬆又一day
有時我都想學下…

我都覺 所以我先一直肯做
不過都想有人對自己有肯定...

我都係好似成個department都係得我一個咁on99咁
係咁煩公司野

有時都真係覺得自己真係好on9

起碼你今日都聽左我呻
我會記得有你依個人